{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012285",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스타즈 호텔 울산 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 客室別、曜日別にチェックイン及びチェックアウト時間が異なるため、予約された部屋の時間を確認する必要があります。 スターズホテル蔚山はアンタクトで運営され、カカオトーク通知トークまたは携帯メールでチェックイン客室とドアロックパスワードをご案内します。 入室時間に合わせてドアロックのパスワードが自動的に設定されるため、チェックイン時間以降に入室する必要があります。 モバイルフロントは午前9時から午後11時まで運営され、カスタマーセンターのチャット相談が可能です。 ルームメイクはリクエスト時に無料で提供され、クリーニングのリクエストは前日午後6時までにカスタマーセンターにお申し込みください。 利用規定に基づき、36ヶ月以下の乳幼児は最大人数を超えて入室できず、異なる客室に割り当てられる場合があり、展望は保障されません。 使い捨て歯ブラシ、歯磨き粉のセットは付属しておらず、バスルームアメニティは大容量に変更されます。 駐車はカカオバレットで1部屋あたり有料で利用でき、宿泊客料金は5,000ウォン/日で、月別利用時に60,000ウォンを支払わなければなりません。 チェックアウト時間はエレベーターや駐車場が混雑するので、十分な余裕を持って退室する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "モバイルフロントは午前9時から午後11時まで運営され、カスタマーセンターのチャット相談が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようにチェックイン時の客室とドアロックパスワードを受け取ることができますか？",
            "answer": "アンタクトで運営されており、カカオトーク通知トークまたは携帯メールでチェックイン客室とドアロックパスワードをご案内します。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間以降に入室するためには何をする必要がありますか？",
            "answer": "入室時間に合わせてドアロックのパスワードが自動的に設定されるため、チェックイン時間以降に入室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ルームメイクは何時から利用できますか？",
            "answer": "ルームメイクはリクエスト時に無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "クリーニングのリクエストはいつまでに申し込む必要がありますか？",
            "answer": "クリーニングのリクエストは前日午後6時までにカスタマーセンターにお申し込みください。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は何歳以下まで無料で宿泊できますか？",
            "answer": "36ヶ月以下の乳幼児は最大人数を超えて入室できず、異なる客室に割り当てられる場合があり、展望は保障されません。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車はカカオバレットで1部屋あたり有料で利用でき、宿泊客料金は5,000ウォン/日で、月別利用時に60,000ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間には何を注意する必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウト時間はエレベーターや駐車場が混雑するので、十分な余裕を持って退室する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 497
    }
}